黃大仙 黑警疑使用「空尖彈」

黃大仙現場相信有警員遺留一個實彈彈匣，懷疑係能夠造成中槍部分表層爆開、達至二次傷害既「空尖彈」。「空尖彈」早已在戰爭軍事中全面禁止使用。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

黃大仙現場相信有警員遺留一個實彈彈匣，懷疑係能夠造成中槍部分表層爆開、達至二次傷害既「空尖彈」。「空尖彈」早已在戰爭軍事中全面禁止使用。 #新聞

核彈呀幫手推呀！！！

用咗好耐

推推推推推推推推推推推推

UP

幫手推呀呢啲要上國際層面！！！

Push

推

呢張？

戰爭禁止 但內部騷亂冇禁

用咗好耐啦，警察部隊不嬲會用
理由係對抗恐怖份子

唔該巴打補圖！！！！

呢個check清楚好d
如果真係警槍, 子彈應該都係統一
我覺得機會細d
最好睇清楚先

上國際！！！！

我搵到東方20161003 news

呢個實彈黎喎 戰爭都禁用 不過六四個陣老解好似有射

乜料，呢d係實彈黎，左輪手槍既快速上彈器連子彈
但話時話，popo仲有用左輪手槍？

我搵到東方20161003 news

呢到係話係有 中空子彈加左火藥
但唔知張圖係咪一款槍同子彈

自膠，原來軍裝警仲用緊

啲狗不嬲用空尖彈㗎喎咁多年嚟都係

唔代表係岩

跌彈咋on9樓主

之前柒過一次啦 , 又開 po

戰犯

嘩呢個核彈級wor

警員衝上天橋搜查圍觀市民 要求下跪

【即時】(23:25) 警方於黃大仙驅散示威者後，有街坊一度聚集於正德街及黃大仙紀律部隊宿舍外。不過，晚上11時再次有過百名警察從四方八面驅散示威者。有約20名市民位於黃大仙中心停車場連接黃大仙邨的天橋上圍觀，有警員突然衝上天橋，要求市民跪低，出示身份證並進行搜身。

期間警員在場多次阻嚇在場記者，「你已經好獨立、好出位，影夠未？」、「大學生比啲禮貌好唔好？」，不斷阻礙記者採訪，使記者無法拍攝搜查情況。

Pushhhh

好撚恐怖

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

用呢隻彈正常 用普通嗰啲彈頭嘅話穿透力會太強射穿疑犯打中途人 反而呢隻彈會停留係打中嘅人體內爆關 傷害力大 唔人道先會戰爭禁用

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

同催淚彈一樣
只係軍隊禁用
西方國家啲警察都係咁用

推死黑警

核咩彈
香港警犬不嬲用hollow point
用fmj怕誤傷目標以後嘅人

PUSH

戰爭用既槍同警察用既槍火力唔一樣

唔撚係呀

警察使用的擴張型子彈是由手槍發射的，其動能比起步槍低的多，所以，警察部隊使用的擴張型子彈與在軍用步槍上被禁用的種類不同

推比美國知

「空尖彈」早已在戰爭軍事中全面禁止使用

咁又唔好咁講
不過要是其是非其非

係hollow point

push

屌你老母死黑警

推呀屌佢老母死黑警

係

真心唔好 美國警察都有用 hollow-point

你冇禮貌點解要對你有禮貌

推乜春…上次跌彈匣咪又係講過一排，打晒飛機咁。

1. 呢度唔係戰場，軍事法唔適用
2. popo 一直都係用 holopoint

對敵人仁慈=對自己殘忍

【極緊急！只剩最後兩日半！】

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞叫朋友簽

拿比專家檢查

中空彈 係濕水炸彈煲唔大 因為世界上好多警察 包括美國 都有用中空彈

唔好推啦 玩開槍既都知不嬲都係咁

要推

唔可以原諒

推啊

講啲無人證實到既野想帶風向？

Old news, 咪扮核彈news, 上水個次已經開迴光返照post

依家黃大仙顯靈
行雷劈鳩死啲狗

Old news, 咪扮核彈news, 上水個次已經開過post

重點係佢有咁嘅裝備呀

通常軍隊唔會畀你用嘅武器都係畀有軍事訓練嘅警察用

求其google下都有啦
咪亂屈
我懷疑你想帶風向就真 煲d無鬼用既野

有五毛開始推post
講多次啦屌
禁係for 軍隊
唔好炒車同轉視線
依隻彈用左好耐

穿透力低 免流彈傷無辜

消息指，九十年代初，香港發生多宗匪徒持重型軍火劫案，當時警方被指火力不足，故在九三年開始，改用由美國生產的史密夫威爾遜十型左輪手槍，並引入特製的中空子彈取代舊有鉛頭子彈。昨日警員開槍制服尼籍疑兇所使用的子彈，正是殺傷力強大的中空子彈。中空子彈彈頭包含兩層不同金屬，射進人體後會產生旋轉動力，破壞人體組織，令中槍者大量出血，雖然傷害較大，但穿透力低，彈頭不易穿過人體成為流彈誤傷無辜。

此post已完 集中精力推其他post

要國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

可唔可以發twitter比美國部門知道
比人知道佢地暗地開始軍事行動

警察不嬲用依種

你想佢射穿賊中途人？

推！

咪俾p牌帶風向
已證實係流料

推撚到國際

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7月21號目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」
4. 8.24 黑警遺留「空尖彈」實彈彈匣，惟「空尖彈」因能對人體造成二次傷害，而被各國禁用
5. 8.24被示威者拆除的「智慧燈柱」有人臉識別系統，而且供應商為"ticktack technology limited"的上海公司

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！